Claro! Aqui está um exemplo de código complexo em Haskell:

```haskell
import Data.List (sort)

-- Função para calcular o fatorial de um número usando recursão
fatorial :: Int -> Int
fatorial 0 = 1
fatorial n = n * fatorial (n - 1)

-- Função para verificar se uma lista é palíndromo
palindromo :: Eq a => [a] -> Bool
palindromo xs = xs == reverse xs

-- Função para encontrar o máximo valor em uma lista de inteiros
maximo :: [Int] -> Int
maximo [] = error "Lista vazia"
maximo [x] = x
maximo (x:xs) = max x (maximo xs)

-- Função para calcular o enésimo termo da sequência de Fibonacci
fibonacci :: Int -> Int
fibonacci 0 = 0
fibonacci 1 = 1
fibonacci n = fibonacci (n - 1) + fibonacci (n - 2)

-- Função para calcular o produto escalar de dois vetores
produtoEscalar :: Num a => [a] -> [a] -> a
produtoEscalar xs ys = sum $ zipWith (*) xs ys

-- Função para ordenar uma lista de strings em ordem alfabética
ordenarStrings :: [String] -> [String]
ordenarStrings = sort
```

Este código apresenta várias funções diferentes em Haskell, cada uma com uma funcionalidade específica. Essas funções incluem cálculo de fatorial, verificação de palíndromo em uma lista, encontrar o máximo valor em uma lista de inteiros, cálculo do enésimo termo da sequência de Fibonacci, cálculo do produto escalar de dois vetores e ordenação de uma lista de strings em ordem alfabética.

Espero que este exemplo atenda às suas expectativas de complexidade!